愛情根本不值一提

為個男人喊生喊死 值得咩
你父母養你咁大
冬天見你著少件衫都肉赤
細個幫你井屎井尿
大個幫你比學費養大你
辛辛苦苦養大嘅女 平時連打都唔捨得打一下
宜家為左唔知邊度來嘅男人要生要死
日日係房喊 係咪傻左？？
愛情？ 你以為真係有？ 知唔知幾多交友app
知唔知交友app幾多人偷食
知唔知幾多人扮單身同時食緊幾條女
真愛？有嘅 但唔係令你傷心令你失戀個個咯
與其頹廢落去 不如對自己好小小
對父母孝順d 單身有咩可怕

Agger

你條仔依家飛你嘅話 你實要生要死

多謝樓主你點醒我

係 失左戀至知屋企人好

失左戀至知屋企人好

你係男人 梗係覺得單身無所謂啦

阿媽係女人？

藍絲

醒完咪好快繼續自己呃自己

雖然樓主講嘅野都好啱，但始終人都係會怕孤獨怕寂寞，好難做到享受自己一個人

多謝樓主
我老母見我個死樣 日日屌尻我

好正常啦 父母始終有代溝
我一開始失戀個陣
想攬住我阿媽喊 佢一嘢推開我叫我唔好掂佢
（佢唔鍾意咁close 但佢真係好愛我

佢係咁屌我為左個賤男唔值得喊苦喊忽